{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 루나키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加人数がいる場合、ペンション管理人に相談してください。 最大人数を超過したため、入室を拒否された場合は払い戻しできません。 ペットの同伴入室は、ペットが可能な店舗以外はできません。 付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現場の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約の特典には、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、プール、バーベキュー場、駐車が可能なものが含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいた場合、相談するべきですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超える場合には入室を拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は、ペットが可能な店舗以外はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現場の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約の特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約の特典には、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、プール、バーベキュー場、駐車が可能なものが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 419
    }
}